突發：台灣電視台收唔到香港機場的直播信號！已被斷網！

極有理由相信北京已接受美國將會中斷香港關係法的事實，準備攬炒！大家睇路！

小心呀！

三立仲有喎

啱啱轉咗稍早畫面

仲有立場同HK FREE PRESS

[以正視聽]所有離地建議基於過時心態